講出「無力感」哩3個字既都係死垃圾死左膠

因為黑護罷工搞到死左人啦！ 黑護係殺人犯！

無你老母力感
出面罷緊工打緊仗
你就開埋啲放負大愛扲光環垃圾POST

講撚到自己好想大家好但又乜都做唔到咁
收皮啦你
無乜鳩力感呀屌你老母

醫護做咁多野入黎見撚到你哩啲垃圾就真係無撚哂力感喇

洗撚理其他人咩
自己罷就罷 理撚其他人講咩

屌佢老母 ON99咁